我好掛住佢

我係女，24 歲
之前玩交友app 識個男仔，大我幾年
佢高大靚仔有穩定職業，再有d 家底咁
總之條件就好好啦
而我只係一個好普通嘅女仔

我哋傾左幾日WhatsApp 就約咗出嚟開房
但其實我係處
靚仔真係好難拒絕，所以我應承咗
好可惜果晚嘅時間太短，佢一入就射咗
冇好好咁樣享受過佢嘅體溫

佢有叫我做佢SP，我都好開心
我覺得有得同一個咁靚仔嘅人做愛係件好美好嘅回憶，所以應承咗
但我哋之後WhatsApp 越來越少
甚至乎明明約咗一齊出嚟，但佢臨時放飛機
結果我哋一次都冇成功約過出嚟

而家我哋已經幾個月冇見冇聯絡
但係我發覺自己越嚟越掛住佢，好想見番佢
我唔敢主動WhatsApp 佢，佢亦都冇Whatsapp 我
我知佢係一個player，而家已經溝緊其他女仔或者日日都食緊唔同女
但我都想再見番佢，即使佢搵我只係上床
究竟佢仲會唔會搵返我？
或者點樣flirt 佢可以令佢搵番我？

tg me: hugo1991
雨果哥哥照顧你

公眾假期當然係家庭樂喇，仲同你玩app咩？

唔止今日
好耐冇搵啦

首先個靚仔肯定係鍾意真正嘅女人
唔係下下諗住做女嗰便就可以俾靚仔𨳒囉
四機老

我都樣唔差

但係衰在係男人樣呢

處女終結者